日本妹其實係咪好拜金?

拜金程度仲勁過港女?有冇巴打絲打解答下?

邊有人唔愛財
日本人唔例外

不過君子愛財，取之有道

日本人唔會做到咁出面

請參考賞金av